\begin{song}[remember-chords]{title={Preko Mure, preko Drave},lyrics={Vlado Kreslin}}

	\begin{intro*}
		\begin{repeated}
			_C _G _{Am} _F
		\end{repeated}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		L^Cahko bi bila^G idealen pa^{Am}r z diplomami i^Fn otroki. \\
		T^Cudi to ima svoj ča^Gr, komaj zdaj vem, s^{Am} krediti i^Fn obroki. \\
		Z^Cmeraj si bila^G večja kot vse^{Am}, kar nama je življe^Fnje dalo \\
		k^Cakšen dan se mi zdi^G, da dojenček se^{Am}m, ki ga še vedno što^Frklja nosi. {} \nscs {} ^C {} ^G {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			P^Dreko Mure, p^Areko Drave, p^{Hm}rek Save vse^G do morja. \\
			M^Dorda še pre^Ak oceana, o^{Hm}d zibelke do^G neba.
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}[4]
			_C _G _{Am} _F
		\end{repeated}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		L^ahko bi bila^ idealen pa^{}r starčkov na klo^pi v parku \\
		i^n Jumpin' Jack Fla^sh, ki si mi ga dala v da^{}r, še zdaj preskaku^je v taktu. \\
		Z^adnji avgu^st, poletje je šlo^, siva te naredi^{} še lepšo, \\
		d^osti mene je ti^, dosti tebe sem ja^z, dosti mene še zda^j leti. \nscs {} ^ {} ^ {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}[4]
			P^reko Mure, p^reko Drave, p^rek Save vse^ do morja. \\
			M^orda še pre^k oceana, o^d zibelke do^ neba.
		\end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}
